(苦主入)德福商場製造白色恐怖 消費者權益何在

P牌第一次出post
話說德福已經好多日因為“公眾活動”而唔開舖
但係其實由頭到尾都無事發生
渣哥都依然開全日無問題
但係旗下唔少商戶居然陪地鐵一齊製造白色恐怖 等市民覺得香港真係好亂
其中一個club house已經連續幾日無開
打電話去查詢係咩原因唔開 就係覆係地鐵強制關閉 但係消費者已經pre pay晒錢
宜家錢又唔退 sorry又無
仲講大話話因為商場全面封閉又無地鐵所以無辦法開門 (係人都知尋日巴士不知幾多)
有無人都係苦主?
要一齊比地鐵知道佢亂唔做生意係唔得架!!!

商場唱下歌囉